data analyst role

Interview 被人問咩係data lake, backend 嘅data warehouse 係做咩，unstructured data? 其實依d 係唔係data engineer 而唔係data analyst?

香港有幾多公司會分開data eng 同da
data analyst唔識data lake同dwh都幾撚大鑊唔係講笑
利申行外人

睇公司啦
不過唔少da 會BI + Data Engineer + Analyst一腳踢